大家練好拳準備迎接boxing day未？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

屌😂笑咗

小妹做開夜場拳手
快富街愛麗夜總會

準備好

扑ing